有冇人見過性冶療師?

佢地實際有咩做?
有冇用?

做咩啫我想見下唔得架咩

一齊見？

講出黎聽下 睇下幫唔唔到手

咁似啲AV題材既